通靈者可否講下 戀愛婚姻

想問下連登通靈者，想問點睇拍拖談戀愛、婚姻、生兒育女、離婚、再婚呢五樣野？